瞓咗冇睇，失去立法會議席嘅陳凱欣嘔翻d人工出嚟未？

黨話唔洗俾 understand

唔會追

阿偉，起到嗎？